錢銀問題困擾 男子跑馬地豪宅燒炭亡

警方正調查事件原因。鄭大康攝

晚上9時許，一名男子報案，指其64歲姓彭男員工，在跑馬地藍塘道85號住所洗手間內燒炭，救護員證實其員工當場死亡，警方撿獲遺書，初步調查相信他受金錢問題困擾輕生，事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

買波？
股市升到咁？
廢淡？

多得佢唔小

業主而家喊到收唔到聲

Rip

一名男子報案，指其64歲姓彭男員工，在跑馬地藍塘道85號住所洗手間內燒炭

睇個款好似好低密度 隔離左右比仍攬炒

兇宅

又一件淡友